觀塘海濱懷疑虐狗？

事發時間大約8點左右
由觀塘海濱行返去隔離巴士站搭車嘅時候發現一條被鐵鏈鎖住嘅狗，起初無乜點留意佢覺得佢主人應該係附近
行到去巴士站之後諗諗下又覺得唔對路，心諗會唔會係有人棄養，決定返去睇下
返去之後見到隻狗依然被鎖住，咁我就周圍問下人，原來佢主人坐左係張櫈到，仲問我有無野食比隻狗
當我知道原來有主人咁就放心晒跟住返去巴士站搭車，之後我女朋友就同我講隻狗全身傷晒，當時黃色燈光加上我近視真係留意唔到。點知我女朋友比張相我睇發現隻狗個鼻流血全身都瘀傷心諗隻狗會唔會比人虐待，但我又無證據唔知點做好

有無知情人士知道隻狗狗發生咩事

慘pish

LM

隻狗狗個樣好可憐我行返過去搵佢果陣佢仲一直望住我

推

佢主人係個中年呀叔 短髮
一開始無留意無影到佢主人相

虐動物死全家

咁你有冇返去睇？

有無人經過觀塘海濱見到呢隻狗狗

推推推推推

上左車睇返張相先發現

虐狗正仆街 不得好死
推

一定係

tui

巴打絲打下次經過觀塘海濱幫手留意下呢隻狗狗嘅近況

推。。

推 個樣好慘

淪為行過寵物

幫推

push

邊個咁撚仆街

有無報愛協

Dup曬耳死狗咁款

個背瘀哂咁嘅

唔知受唔受理 畢竟佢有主人
而隻狗受傷又無證據指明係佢主人做成

黑狗呢

On9

lm

好明顯比人打喎

個啲另計

上次去海濱見過個阿叔同哩隻狗一齊
但嗰次就無傷嘅

我估個阿叔晚晚都海濱放狗
有無觀塘友留意下

香港人大把人俾人虐待 你唔講？(嗱我唔係話冇人講）
所以話香港人真係低賤過狗

嘩屌 好撚心痛

唔落車返去睇？

Cls

你低賤過狗

你都係

有幾痴線？
真係緊張隻狗就返撚咗去睇啦

隻狗已經話比你聽好慘

如果真係有虐待
下次見應該係報紙上
希望你可以同愛協單聲
至少唔好咩都唔做

會唔會主人放放吓狗去咗廁所？

咪報比機構知

個樣好似好慘咁
唔知咩事

咁受晒傷點都係佢責任啦

push, 虐狗正仆街

極度可疑,先報警?

冇人講咪你講 屌你老母你係咪低賤呀你

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

乜撚都係度吠，無人講只你講囉柒碌

你唔識講要人講？
你真係戇狗狗

Push 有冇觀塘友可以幫手睇下狗狗🙏🏻

上面篇野真正可以應用係依啲傻鳩度

推 唔敢想像受咗咩虐待傷到咁

呢篇嘢真係好值得save低嚟回嗰班弱智仔

Push

係你老母啊
屌你老母都九唔搭八嘅

虐狗嘅正仆*

咪講咗唔係話冇人講囉 叻唔切po呢篇野出嚟有獎攞咩

係咪隻狗性格有問題所以教佢咋

畜生是需要教的，唔打點會乖

唔夠講就話人九唔搭八

Push
虐狗正仆街

香港有人被虐待
樓主冇講
所以香港人賤過狗？

走啦傻閪

我意思係與其關心隻狗
不如關心香港人好過啦
唔使同我講咩同時進行
事實係有啲嘢要分輕重 你唔分輕重所以我咪話香港人低賤過隻狗囉
總之我就是但一樣野講啱 你自己揀

講咗就得？ 我講咗你係傻鳩，fact checked唔比反駁係咪又得

前提係 樓主寧願關心隻狗多過關心香港人 我嘅推論有咩問題？

你唔講？(嗱我唔係話冇人講）

你死傻鳩 （嗱我唔係話你係傻鳩）

推啊屌虐待動物死全家

點解唔可以兩樣一齊關心

Push 希望附近有人可以去睇下！

係呀 所以你全家都係傻鳩 唔使fc

屌你，你啲post係假膠黎

係，我係你阿爺

可以啊 但你睇吓呢個post關心隻狗嘅人係有幾多個有關心香港人

咁快咒自己

屌
幫推

你近視都幾深下

攬炒係咁

我關心隻狗 （同時關心港人）

咪再理條傻閪啦

一早block咗 記得唔好手動呼吸

佢應該唔食飯唔飲水 工都辭埋
密謀緊去政總搞大單嘢
始終香港人緊要好多 要識分輕重
畀啲respect佢

ok

點解你唔報狗

咁就變咗虐狗明明我撚緊你班低智連登仔 定係你哋自認係狗

嗱 唔好偷睇呀 block咗㗎啦 彈弓手正契弟睇咗都唔好回覆啊俾人知道你做契弟就唔好啦

你係咪關心每一個香港人都好似關心隻狗咁先

佢應該無時無刻都諗住香港人， 無一刻放鬆，就算疴屎都疴唔到因為一諗港人慘況屎眼就放鬆唔到自動收緊，舊屎入返去

流血

係 關心埋你

打獲個阿叔再救走隻狗

認真點解你女朋友上咗車先講

試吓報警囉 當時冇做到嘢就係冇做到
唔係怨你女朋友 , 但係俾佢走甩未必搵得返

救佢please

推
有冇人知狗狗而家點？

睇條虐狗傻閪單機都幾撚爽
佢都幾撚勤力seek attention

多謝

而家附近有冇巴打

CLS

唉
愈黎愈多虐待動物新聞

無人知咪無人講囉
你講唔撚得既？
係都要咁撚樣比較
On撚9
屌鳩你都哂氣

岩岩打左比愛協
但係佢地而家夜晚得一個人手
去緊元朗救貓之後又話要去另一個地方
我而家又唔係現場
唔知佢主人帶走左隻狗未
所以暫時都救唔到隻狗住

過去一年半 都冇人知

你覺得人重要啲姐
夠大把人覺得動物重要啲啦
咪咁思想狹窄將自己價值觀套落所有人身上啦

你宜家做緊咩關心香港人呀？
可唔可以分享下？

係囉 你冇問題黑警點會打你呀傻閪

至少我唔會關心隻狗先都唔關心香港人

睇下有無巴打黎緊經過觀塘海濱再留意下

所以你咪印證左我講嗰句香港人低賤過狗

麻煩住附近既巴絲可以留意下嗎

咩人咪講啲咩囉

其實有乜好拗呢
最緊要係隻狗狗冇事

引戰撚唔理佢由佢單機咪得

唉 到底虐待動物係咩撚野心態

pish

睇自己似乜嘢先啦 狗都不如

冇狗了

Block撚埋

你條畜生真係要教啦

條低能仔周圍引戰 其實自己乜都唔係

岩岩情況係主人坐左係左手面啲櫈 隻狗鎖左係燈柱隔離

即係無啦
人又唔闗心
狗又唔關心

望實你想你救佢

我好似朝早係觀塘碼頭都見過隻狗隻後腳有傷，但見有個師奶帶佢散步就無為意，唔肯定係米同一隻

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

樓主走咗去 下下想搵外人嚟幫 自己唔報警/唔救 結果隻狗就相信件事都唔會有下文

仲以為係友支犬

你過咗去海濱一齊幫手未
我行緊過去

你咁都唔救佢

呢啲垃圾見到即獅鳥啦

我淨係關心隻狗唔撚得嘅，關心隻狗又要關心香港人先有資格嘅？我關心香港人又要關心泰國人蘇丹人全世界先嘅係咪？又要問點解無人講嘅？呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

喺附近都唔幫埋佢

推呀

呢啲情況又有主人養好難問佢拎隻狗

建議你入晒連登每一個post問呢句

報左愛協 除此之外我都唔知可以做咩
唔通過去屌柒佢打9佢咩

關心隻狗唔關心得香港人嘅
關心隻狗多過關心香港人唔撚得嘅？

樓主介唔介意確認下後腳有無傷？我再見到既可以再通知愛協

咁你仲有時間上連登？快啲去關心人啦

推
虐待動物撚死全家

有機會係公眾碼頭果啲露宿者養。我有見過佢地果啲屋仔有養狗。但係唔認得係唔係依隻

鎖住咗？ 唔放佢走？

真係似虐狗

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

佢主人係隔離 我放走佢佢咪會屈我偷狗
到我話佢虐狗 佢打死都唔認我又可以點做

我見上面話影唔到主人 以為佢行開咗添

推虐待動物死全家

隻狗無主人我都幫到佢 有主人我真係無從入手

仆街傷到咁撚樣
佢個樣好慘
養動物真係要考牌

報狗囉

屌 有次同男朋友行過見到
應該個主人周不時都會同狗狗去
但行得唔近隻狗狗 所以唔知係虐狗

推！

一定有問題， 至少條鏈唔足以俾隻狗爬響度休息

咁你喺到做緊咩?

推!!!

連登力量 出動啦 仲鍵盤

隻狗個樣好可憐.....睇到好唔安落

貓鳩了解我的淒慘

跟佢尾 報狗有冇得諗？
就算係上車女朋友先比相你睇 都可以返轉頭

次次有人喺我面前打仔我都出聲
再喺老豆老母面前叫個細路要同老師講
咁都唔停手我就話報狗

成d傷口好大下

虐狗正仆街

報狗冇用架,隻真狗反而重慘

仆街

嗰啲畜生都不如

pushhh

好慘 佢個樣超唔開心
虐狗者落地獄啦

Push有冇人知咩事

屌

都唔係既 頭先佢都問樓主有無野比隻狗食
其實可以順勢問下佢係咪照顧唔到/唔想養
係既睇下愛協/狗義工可以再點處理

樓主見死不救 過唔過意得去

隻狗狗個樣好唔開心

好慘。。。

其實樓豬咁叫咩都唔做？

你就真係俾人打得多，打到腦有事，屌你老母

點睇得出關心邊樣多過邊樣多啲？

push虐狗條仆街去死啦

好慘 post去Facebook 貓/狗group搵義工幫手

diuuu

放上fb等多d人睇到？

7點幾嘅時候喺麗港城果邊見到佢同隻狗
應該住係茶果嶺附近

P推唔郁

冇用㗎 香港保護動物啲例咁閪 就算殺死埋啲貓狗

doj 都唔告

呢單有啲似下面呢單 要義工煩到佢傻先放番隻狗出嚟

可憐

PUSH

Pish

點樣先可以幫到隻狗？？唔想佢就咁俾個主人帶返去

推
希望快啲搵到狗狗
佢個樣真係好慘
前面班仆街就無視啦
現實一定好撚折墮先會走嚟幸災落禍搵存在感
冇需要理會

屌 慣咗不推文 推推

笑死 咁大隻狗明顯比人虐待綁係條街你都可以影完相就算 番屋企就開post係撚咁問隻狗點隻狗點 你係有心就企係個度一路開post一路問佢主人咩料或者兇佢話虐待動物啦 報狗又好報義工就好 雖然結果幫唔幫到隻狗就冇人知 不過一定好撚過而家全香港人望撚住隻狗個可憐樣又咩都做唔到 連佢去左邊都唔柒知 一味你問我我又問你咁 樓主我屌你老母

不用懷疑 根本虐待

好慘

浸中faker可摸耳carry我

On99 講緊虐狗拉到咁遠做乜鳩

咁你又唔講? 你淨係識話人唔講 咁你有冇講
你唔講邊撚度有資格屌人唔講?

發覺你都幾癲 好似眾人皆醉 我獨醒咁

推推推

痴線好慘!!!!!成身傷點都報左先 當懷疑case都好 之後會有人查而家放生個主人實繼續虐待佢仆街鳥

最撚憎人虐待動物，唔明啲柒尻乜撚野心態。咁撚鍾意揾野發洩，咪打尻自己，自殘囉，再頂唔順咪自己走去仆街跳樓死撚咗去囉，關隻狗仔咩事。

隻狗狗好慘
所有虐待動物嘅仆街都係垃圾食屎狗！

Diu你有無人性，乜撚野都係受害者有問題，所以先俾人打。係你口中 原來教一定要用打？ 哇 點睇都係唔係隻狗有性格問題 係你有問題 個人無感情 冷血動物， 希望你無仔女 ，有既話，一定好撚憎你，等你老左以後向你報仇

試過一樣嘅情況，隻狗大數攞去人道毀㓕
唔搵愛協會好啲

呢d page會幫到手

點解咁講

隻狗好慘呀😭😭😭😭見到好心痛
佢俾主人帶左返屋企之後又唔知又受咩虐待啦
佢個眼神好似同你求救咁

推 救佢

有問題既人通常覺得自己冇問題
仲反問人有咩問題 呢個咪例子
真係低賤過狗

巴打可唔可以聽日喺同一個鐘數去返呢個地方 睇吓仲撞唔撞得返隻狗啊😭
呢啲人根本冇心養 可能俾幾百蚊佢 佢肯比隻狗您
最緊要救到隻狗😭

如果spca唔得閒 或者驚會人道毁滅 可以打埋俾其他機構？
例如hkdr lap hkaac saa 嗰啲？

如果有人再見到狗狗 可以打以下電話搵義工幫手🙏🏻
愛協好多時都會將狗狗人道毁滅 所以盡量都唔好搵佢哋🙏🏻

請嘗試聯絡毛孩守護者、RCAP拯救遺棄寵物中心、守護浪浪福利協會、Hand in Paw手牽爪動物救援、守護毛孩之家、香港拯救貓狗協會、動物義工貓狗之家、毛孩關愛組、阿棍屋、寵物宅、連寵拯救隊 🙏🏻🙏🏻🙏🏻
毛孩守護者
69994221
毛孩關愛組
67787587 67993433 68213165
RCAP拯救遺棄寵物中心
93038703 23835553
阿棍屋
96198780
KAS
97755530
動物義工。貓狗之家
91200377

我仆你個臭街 你先係條畜生呀 講人話啦
屌你老母臭閪

你狗都不如 傻尻

Push 救狗 虐畜死賤種

推 虐待動物（除左黑警呢啲畜牲）都要死全家

傷得好勁 推到有人認得狗主

好人被打又唔見班動保撚咁踴躍

push!!!!!

咁大間機構夜晚得一似人手？

講緊乜鳩 响呢似虐狗po留言=唔關心香港人？

樓主pin呢個啦

Fuck...

樓主有無update? 今早喺附近見到

咁你有冇問題

push
虐狗者死全家

真定假

好心痛 虐狗死全家

我都唔知 所以放上嚟希望多啲人睇到 幫下眼

其實係咪姐係梁小姐係連登見到個post, 而梁小姐先係真主人(雖然暫時無法確認), 琴日係凳坐低(樓豬見到個個)唔係主人?

梁小姐有無ac上黎講下 件事咁混亂既

有冇人組團今晚去搵佢？

尋晚見狗狗喺地下屙尿時，個阿叔冇水係身沖走
正常養開狗都多數keep支喺身

推啊

已經周圍share左

diu

附近行過一轉，無發現

快啲搵番隻狗

推 有無人見到隻狗

啱既 好似有啲奇怪

我公司好近 轉頭放工落去行一轉

啱啱行左轉，無發現，但係個個位多左幾個漁農處企係度

【動物專訊】有網民昨在連登討論區發文章，指昨晚在觀塘海濱發現一隻狗狗被鐵鏈綁在欄杆，後來一名坐在附近的人說自己是主人。那網民指之後發現狗狗全身有瘀傷及有鼻血，擔心曾受虐待。有市民梁小姐則懷疑狗狗是她在一星期前於觀塘海濱走失的狗狗小白，呼籲知情者致電93409028聯絡她。
愛護動物協會表示，昨日收到有一名市民致電熱線，指在兩小時前發現相關狗狗，又指會再折看是否仍見到狗狗，愛協職員建議對方如懷疑狗狗受虐待，可即時報警，愛協督察會協助調查。惟愛協後來未有收到進一步報案。
一名為「憤怒bird」的網民昨晚在連登討論區發文章，指由觀塘海濱步行往巴士站時發現一隻被鐵鏈鎖住的狗狗，周圍問人時得知一名坐在附近的人士聲稱是其主人，還問該網民有沒有食物給狗狗吃。那網民又指見有主人便放心乘巴士離開，但其女朋友說狗狗全身受傷，鼻有血漬，擔心狗狗被人虐待。
有市民梁小姐看過連登的帖文後，即張貼尋犬單張，指那隻狗很像她早前遺失的狗狗小白，呼籲見到狗狗的人聯絡她。
梁小姐對本報表示，小白是她不久前從朋友接來暫養的狗狗，但在一星期前在觀塘海濱散步時走失，所以還未有為狗狗拍照。她擔心連登網民發現的狗狗就是小白，又見狗狗有傷勢，擔心曾被虐待。
本報呼籲對該狗狗知情的人士聯絡本報。

推 係咪真係唔見狗狗

冇發現

頭先有班狗喺附近，係咪查呢件事架

唔好傻啦青

希望儘早搵到
最怕打草驚蛇

應該已經打草驚蛇

推！！！

如果黑警做多啲好事搵返隻狗+ 將虐狗嘅人繩之於法會有分加

願狗狗可以有一個唔會虐待佢嘅主人願天下所有虐待動物嘅仆街都被人虐殺至死

形容吓個阿叔咩樣 有咩特徵

而家單嘢揚咗 佢好大機會殺咗隻狗扮冇事
佢會帶埋隻狗喺嗰度出現證明住附近 見到佢要即刻捉撚住佢盤

見到好多page都share緊希望揾得返

推
希望狗狗快啲脫離魔爪

幫推

如果個呀叔住附近又知自己揚咗
應該唔會再帶狗狗出嚟/去海濱
或者再夜一夜先會帶出街
有冇熟觀塘嘅巴絲可以報吓除咗海濱仲有邊度多人放狗？

無咩印象 只係記得白色頭髮

觀塘碼頭總站隔離有個狗公園都多人既，仲有就係啟德草地
另外有麗港城果頭都多人放，藍田站D出口都有啲野狗群

[quote]
條女好似幾正

dllm搵緊狗係到女
女llm呀

好慘 幫推

推 有冇update

推 虐待動物死全家

推 推 推

虐貓狗小動物好撚仆街

有冇update?

最近都唔見隻狗

點解要係真狗

無晒消息...

推阿

推個樣好可憐

push push

梁小姐知你唔見狗 大家都好緊張幫緊手
但下次用人地張圖可唔可以寫返個出處
偷完人圖又唔講 無品到

狗狗個樣

10

9

8

7

6

5

4

3

2